會員煙庭久入一入黎10 （要慶祝）

想同你一齊長相C守

比利仔